讓子彈飛一會兒

就算搵唔到大量既A，都可以派大量既B。

B可以係A既弱化版，甚至即使同A既功用完全唔同，但可以提供到另一方便既保障，都係好事。

甚至，相比起A既即時性，B可以係一d長期使用既野，可以係實物，甚至可以只係某種知識。

如係實物，其中一個問題: 點派？B係可以放信箱既野？定係要係街頭攞的？定係仲有其它方法可以攞？

又帶出另一個問題: 俾咩群體？俾咩群體可以maximize呢件事既益處，而唔係助長左害處？

頭先我都諗緊呢個問題: 有無d乜野野可以做，相等於斬左替身？原本係資訊社會，做到呢一點唔容易。但我地又唔可以忘記，其實某d資訊，即使係資訊社會都依然係流通量極低，流通時阻力亦極大。

從呢個方向繼續諗，話唔定我地可以諗到一d有用既野